無回鄉證揮手區

從來無回鄉證
從來唔會返大陸

6月到期冇續

返大陸？

上年8月過期無續

返？ 大陸？

揮手

打死都唔整

睇撚住你搞分化，連公屋手足都想分化埋
而家又講「返大陸」即係其實係奶共狗啦
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Grayfox
(會員#65024)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?